要求主題、正負評可篩選只顯示6月前登記嘅用戶

避免主流被已甩p嘅黑警/打手帶風向
同時亦避免需要del 新用戶，保留無辜新用戶嘅發言權

612 721 811
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

大台已經出現 大台已經出現！

[借位] P牌用咗今日開Post quota
(建議) account名後加個評分淨值

連仔可唔可以係account名後加個評分淨值 (要有正負)
計comment同主題
簡單計法︰正皮 +1 負皮 -1

因為有好多人第一步唔會去起底先 所以加個數值可以夠快夠簡單比路過巴絲知你咩料

e.g. 大隻仔沙Sir (+721)

我係無辜新用戶

要考慮統計post